宇宙大爆炸之前係咩？

大家都知道宇宙係因為宇宙大爆炸而生
咁宇宙未爆炸之前係d 咩空間？
未爆之前又有咩物質令佢爆呢？

熱寂

奇點（好似係

無大爆炸

上帝便秘

寂靜

終於歸一了

宇宙細爆炸

電腦大爆炸

Lin 登zai 咁廢
無人識答 ？

宇宙未爆炸

宇宙中有d 行星係大爆炸前已經存在

我今晚表演光速屌西再創造一次大爆炸俾你睇你就明

混沌

Big Bang 唔係爆炸

宇宙就黎大爆炸

唔怪得要屌屎忽

電子、質子、中子

利申: 睇太空館電影